[緊急］重返暴大，勿做機場2.0

要實行五大訴求，三罷係最有效嘅其中一個手段

其中暴大係三罷大血管，呢個優勢係我哋唔可以失去，無fc 嘅情況下，示威者不攻自破，流言蜚語滿天飛

同當日話機場有狗清場有乜分別？

我在此懇請各位，重返暴大，繼續三罷

星期六中午，我地一行人會先重返暴大，等其他手足歸位

番去自殺吸毒? 樓主開得兩個post自己諗

開得多post 叻d?

樓主五毛，勿吸毒

推

返去健康係會成問題，連防暴裝都頂唔道嘅時候希望手足自己諗
第二，返去嘅麻煩係中大學生，學生打頭陣學校就冇聲出住先㗎啊

大力推

佔橋令三罷堵路成本低咗
但佔橋本身成本超大
淨係分化問題都玩成你 唔洗硬攻
之後就一直狼來了 中大入面不停內耗
根本唔化算

重返暴大

其實全香港都有Tg，你依個問題不存在

光復中大

玩分化 我地有不割
堵路效益大過100次陣地

PUSH

不如你俾中大人返去，俾中大人回家

佢地會返咩? 佢地自己揀要走喎

當然 佢地會返黎一齊守住
星期日無馬跑 星期一 三罷 當然最好

閲

中大你架？
入人地學校，問過su未

你要on99番去等狗咬自己去

你唔問下D狗仔 個屋苑你架? 想入就入?

1/10

你攞人同狗比？
牙蛇早晨

2/10

不解釋 冷處理

機場1800 fc 有狗清場d fd

而家咩時勢 要贏仲講呢D小學雞野
講句阿SIR早晨代表咩

3/10

一到凌晨唔駛出去清roadblock就上黎開po
機場係目標，中大係家園
點會做2.0啊，重返中大不如直入機場啦

4/10

5/10

agger

6/10

想問下樓主你係咪中大人？

比翻中大手足決定

7/10

你開post又唔解釋
開黎有乜野用

你點樣保證又有癡線佬搞事
萬一SU番黎問你你做乜野係度，你點答，係唔係你先黎就你控制曬成個中大

8/10

番去聽mk支笛

9/10

暴大的確係有戰略優勢

懇請大家，小心黎緊有伏!!!!!

同埋之前講明五天工作
星期六日少人番工，你搞三罷做乜野

10/10

唔係地既問題，係人既問題
比樓主呢D人騎劫左成間中大點算

快D啦，we yes gun

咁快玩人格謀殺

多謝推POST

流水抗爭做咩要變死水抗爭
以前就龍和道，彌敦道
之後就機場
而家就到吐露港
將抗爭局限死喺一個地方注定失敗

仲有毒氣問題，你幫手索哂啲毒氣先ok?

點會啊 淨係中大都千幾粒
全港有無一個地方半個禮拜已經過千啊
就算無二噁英都散都未散啦

咁係咪唔要塞吐露港啦?
中大係咪好似旺角咁易去到?

伙唔講下理大成大都塞緊架 叫佢地散水囉 死水抗爭

你地係乜野人，憑乜野去人地地頭
中大唔係機場
中大係屬於中大人，有中大規矩
你想玩去第二度玩

星期六日你塞乜撚野吐露港

Block你老母

會尊重中大人決定

你地係乜野人，憑乜野去人地地頭
__ __唔係機場
__ __係屬於__ __人，有__ __規矩
你想玩去第二度玩

填充題IS COMING~

去俾鬼起大台同分化？
呢個時分嘅連登真係好鬼

我信你唔係5毛 但真係撒左就咪返入去 中大毒性最恐怖 成千粒阿

星期六日無車行咩?
星期六日無人要返工咩?

等學生會話事啦

入黎中大做咩

但呢個地點 星期日晚都係要返去
如果想減輕其他地區開花既問題
唔塞 成個新界北就通晒 仲罷咩?

中大人返中大我覺得冇問題，但係非中大人返入去係想做咩？如果冇經過一定中大人嘅同意，會唔會又嘈起上嚟？

今日已經好多分化post喺度嘈緊，可以嘅不如試下同中大人傾個commitment出嚟先再行動？

佢地有人返黎緊係好啦

唔好再搞多次 3點鐘記者會又唔認帳

小學雞式留言
靠你去騎劫人地大學？
我好認真問你，你係唔係中大人，有冇中大既官方組織support你係佢地頭搞事

另外我想講，其實現時係咪各校情況都唔係可以長期固守？
我諗緊好唔好所有堵路 破壞 武力行動都停止， 唔提出/重申要求政府任何野。
所有堵路都開出人道通道之後就退守，之後轉成和理非，再遊行，全力催谷區議會，要贏區議會，如果再唔做五大訴求就回復武力復仇。

因為覺得政府有心放俾我地塞，想區議會拉番d票，今日張建宗佢哋已經講左話我地停，佢地就唔會停區選，即係佢地有可能打算等我地一直阻市民希望拉番d票，如果到時民意逆轉唔到就話武力抗爭唔公平要停區選。

反正被罷工左成個星期，再罷落去效果都有限，好唔好順便大家休息兩星期，呢兩星期休養生息/全力係文鬥上。區選之後，再打正旗號再大力復仇。

只屬個人意見

申：和理非廢中

一日唔由中大人自己渣fit，一日都唔好番去中大

校長出咗聲明仲返去
咪迫到人地報警
到時真係玩吋曬
不如中大人留
有事吹鷄得唔得

暴乜撚野大
中大就中大

要一直做架 唔係點同政府對抗

好似機場咁 玩壞左啦 唔搞得啦

而家塞路佢地覺得煩 又搞唔到 有本錢緊係要同佢地對抗

罷工係佢地最唔想既事 我地就係要做

手足，如果想認真討論嘅我建議你注意下自己嘅語氣，你咁輕佻搞到你好似冇心同人傾，只係想人哋支持你咁款

根本就係
比番間學校人啦

Good morning sir

我都想中大人留 但佢地今日自己走晒啦

無左中大 星期一仲想點塞

俾佢地返去做 化武級清理， d 摧淚彈好毒～ 要做個榜樣俾市民知要點清理，仲危險過沙士

你睇下佢上面D留言先
我對其他人講野唔係咁

佢成個post都係咁
信一個咁樣既人可以守到中大 兼夾將控制權和平移交中大SU
根本係癡心妄想

我覺得真係要返既話 中大人返去就夠 一來始終自己學校
二來唔洗驚鬼內訌
利申：未入過中大戰場

其實我想講 係有人想返入去做清潔

長期打爭唔搞衛生好大獲
點知未返去 佢地已經走晒

如果佢地好似理大 成大咁當然最好

再講 而家其他大學都有幫手 其實呢D有得傾

你乜都唔解釋，淨係係度單打
我問你你有冇中大backup，重返之後有乜野plan，你就話不解釋

支持

拉

拉
中大SU都未出聲

內部分裂問題一日未解決

都只會重覆返呢一次既結局

堵路效益可透過開花達成

所以戰力重返中大？不了

多謝

自行判斷啦
我地要解決問題 唔係避問題
吐露港唔塞 好難成事
所有野都要一步一步黎 邊睇到咁長遠
而家可以做到既 就做左先

緊咩急 標題黨
中大人地地方 點同機場人人可以自由出入
就算唔係私人地方 都唔應該尻流流走入去
我去你屋企樓下尻流得唔得丫

留意返樓主冇講過佢係中大人
姐係佢地一重返，分裂會再大幅擴大

樓上好多五毛 講乜鳩健康分乜鳩中大非中大

認同

有手足幫我講啦 好感動

癡線 睇唔到咁長遠都講得出
姐係你冇Plan啦

點解決？有解決問題方案先返去

方向都冇你就收皮

所有野一步一步黎，啱

第一步就係解決分裂

做呀，提出意見呀

其實全部都係手足 做乜分咁細

佔領吐露港公路是重要的

但今朝開一線，衝出黎封番既係POPO，扮晒要清理 過晒返工時間先開通， 跟住放工繁忙時間話唔會妥協，又話你唔疊膊頭，我咪唔食煙囉～

我覺得有心俾你塞姐，佢覺得我地唔會停。

如果你目標只係吐露港
唔需要拉中大落水

我地無人封走晒 你覺得佢地仲會唔會封?

樓主個Plan就係重返中大
然後…
就冇然後啦

睇你頭果個真係要同你一樣on9先得

真 最少要守到星期一
中大唔係話去就去到

一齊入去坐低研究下

走啦
人都走左

你睇下 佢又人生攻擊啦 你話我點樣唔串佢

因為中大係私人地方囉
我賴死係你屋企唔走ok? 大家都係手足姐

唔可靠 拉

唔好咁啦 吐露港對三罷好重要

星期一都唔知找唔拎到 拎唔到就玩完

仲唔過黎

人身攻擊呀
你根本答唔到呢個post入面巴打提出既問題

重返都好既，段校長應該要正名番中大生，話被佔領，d野唔關中大事。
出晒黎，再堂堂正正返入去 回家！

係到唔研究得既，貪中大有二噁英醒神啲？

係到講到點解決分裂問題先出去

唔係唔洗講

有咩意見 可以討論

番去自殺啊？果度劇毒啊

你答唔到前面個part

計劃呢？解決問題方案呢

冇就收皮

學你咁 不解釋

呢個地點好重要 新界北一定要用吐露港
所以呢個地方同紅隧一樣 要守

唔係星期一二 班POPO唔會打得咁勁

洗唔洗幾千人住係入面
你要守咪搵想守果幾10個人住係入面囉

請善用不推文模式

定還是p 牌仔本身就推唔到？

無大台實在難以長期佔領
內耗不斷又搵唔到出路 所以主動策略性撤退 重整旗鼓係好嘅做法
另外校園內tg放題後已成毒氣室 山頂好多雀都死曬 根本不宜久留
一星期過去 塞路塞鐵係大成功 引發中環tg放題喚醒港豬 中大二橋一役全城支援 更加係民意支持示威者嘅最佳展示 但最後靠塞係唔長久 下一步我地要全力搞工會 等香港人可以真罷工 真揸春袋 唔好死攬中大戰場唔放

唉 香港都就死啦 仲有咩自唔自殺

好煩呀你兩個

有班狗賊毅進仔
你幫樓主推左6頁po
洗唔洗叫連仔check下係咪分身ac

我地都唔知有幾多人
其實要人姐 盡自己能力咋

咁應該唔使成千既 打個5折 500啦

我有隊友 好奇嗎😂

上水啦？

你真係好黑人憎...見人地認同我就攻擊人

…
答問題呀
你有乜野plan先
如果SU黎到叫你停手，你會點？燒左間中大佢？

星期一二班狗既目標只係暴大人
吐露港唔係重點黎

但係塞路都要一直做
如果只餘下紅隧 佢地就會係唯一攻擊對象

哈哈

樓主似乎一係冇腦、一係別有用心

你自己推飽佢

我得閒返黎幫你拉返
See you~

等消息

但係我地重點係要塞路塞鐵

做唔到點三罷

500都多撚左
痴撚線
50人夠啦
有狗打你咪吹雞入黎幫囉

清晨post係咁
好彩及時屌柒佢

多謝你

如果姐
我都唔知有幾多人願意返去幫手
始終之前不歡而散

sir this way

OK 明天中大見

其實星期四五既三罷都唔成功
極度懷疑太撚多人住哂係入面所以少左人出黎幫手

唔駛多謝
靠你真係玩完

做乜一黎就咁 無計傾既咩

試下用腦唸下野 有邊度用tg用得夠cu多?

所以開一條人道通道又由9佢，叫埋中大人可以回家清潔。 有冇得諗？
我擔心政府有心想你塞多一星期，拉唔到民意先清你，老實講POPO話清就清啦，只係要被清得幾慘烈
又變左要用前線手足條命黎集氣

星期四五和你塞已經開始唔夠人
塞路高風險低效益 roadblock勁快被清
popo擺重狗係各個站 鐵都難塞
下星期仲係咪要塞 真係要再討論
但最基本五日和你塞我地睇到兩樣嘢
1. 罷工係春袋 政府好撚驚
2. 靠塞造成被罷工係唔持久 一定會加速搞工會搞真三罷

放心啦
有狗打你就有人返黎幫拖架啦
唔洗住係入面咁on9

分化狗

岩 所以夠人就要停
唔使咁多人入

呢D咪討論囉 多謝手足

可能要多D 100-150人到?

比啲誠意啦 hea到咁 好難唔敗露

幾毒都唔夠香港食左大陸16年毒藥毒

自由行16年 而家一停全香港仆晒街 毒都要返去塞

dose
dose
dose

唔係有冇tg嘅問題 係劑量嘅問題
如果香港有另一個地方喺一日之內放過2000幾發tg 我都會叫你唔好去

支持三罷都無腦😂

你講唔講得出依家冇狗搞你要150人係入面做乜先

星期六日番工既人少，反而去集會遊行都冇車。
不過我覺得政府會俾你封多個星期，佢船都準備埋啦。

前暴大學生會再解畫：中大手足全撤嘅原因

自己睇

其實我覺得開一條係幾好
可以間歇性開放 要再諗諗
但始終同政府全面對抗緊 可能非繁忙時間開一段時間
開工收工一定要塞咁

一有據點長期佔據就易出事

WHY NOT BOTH
所以要KEEP住做 做到政府有反應 好似今日個柒頭講野出黎咁

同意

敵人春袋痛了無棋了

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛錢鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

唯有再渣實啲個春袋

又block 2隻
1 糟蹋婦女
2 有班狗賊毅進仔
政府打手死全家
大家唔好再理兩隻狗 負皮上一頁

咁我第一個衝出去俾人打
我真係唔想輸 我已經無得再輸

先討論再判斷吧

又無話我唔會入去 做咩姐你

冇提出解決分裂就鼓吹重返中大

係冇腦，一係別有用心

手足有咩意見對於星期一 三罷吐露港方法

咁請你聽日沖向狗屋

或者沖向中大二橋

好行唔送

分三更輪更都要掛老闆...
要哨要清潔要整野食都要人手啦

長期抗爭無衛生點搞

講得啱

英雄主義=咁辛苦贏左唔可以走要死守

浪漫主義=大學對社會運動有重要象徵意義一定要守

都係on9嚟

敵人春袋痛了無棋了

中大，大學站，吐露港春袋好痛

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛錢鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

唯有再渣實啲個春袋

其實各有各做
上面有手足話 唔使好多人 我認同既 大概150人都夠
人手又唔會佔好多 又可以塞住 俾人打咪吹雞 係咁簡單

佢地CALL POPO再講啦
佢地未做我地自己退先 仲點抗爭

多謝手足 但你P牌仔推唔郁

冇分裂啦 ，中大學生會都高調話尊重前線，佢地齊齊走係校長帶隊。如果留係到咪即係自認中大人拎中大做雞尾酒， 跟本大家係拎問題出黎討論，希望下次如果又係守地方就尊重番主人家規矩，盡力顧及人家感受姐。

我會照留言

講緊要塞路呀
唔拎中大點塞路

前暴大學生會再解畫：中大手足全撤嘅原因

睇下隔離po先再認真考慮下好唔好重返中大pls
無大台情況下真係唔再適合再長期佔領
雖然唔想分手足係咪中大人
但係事實係中大人同非中大人喺呢一役入面嘅分歧真係好大
重返中大對整場運動真係未必係好事

脷伸中大人

中大一次過2000幾粒喎ching
同埋個投票false dilemma，唔係all or nth
例如點解一定要係12點，或者點解一定係聽日

敵人春袋痛了無棋了

中大，大學站，吐露港春袋好痛

東鐵死，吐露港物流死，蝗無得嚟香港

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛錢鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

唯有再渣實啲個春袋

(Show blocked user 糟蹋婦女)
(Show blocked user 有班狗賊毅進仔)

有人講人話啦
所以先話有咩可以再傾 但塞路係一定要做

加油
始終都要人自願既
拉牛上樹冇用

我都唔知。不過P牌好，我都係想提出下意見，大家諗下岩唔岩聽咁

但係唔返中大 有無咩方法可以分擔出去塞路負擔
好似紅隧 獅隧咁
仲有要塞鐵塞吐露港

要記住be water

多謝支持

分裂就係分裂左

中大內部同過黎幫手既手足有意見上既鴻溝

隔離po 中大人都有講

所以一日未解決分裂，一日唔起陣地唔守城

唉 我只係知道無左吐露港
港共最就開心 壓力就去左理大城大

傾左點解決分裂先

未講好唔可以返

而家得我同你點樣可以傾到出問題所在
係要大家一齊去做一件事 再去討論
各有各做啦 你唔想返無人迫你 但就算幾毒我都想返

敵人春袋痛了無棋了

中大，大學站，吐露港春袋好痛

東鐵死，吐露港物流死，蝗無得嚟香港

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

勿忘不被分化不割𥱊不完美再改善

盡力 返去睇下做到D咩再講

我反對你嫁師兄，我同意叫中大人回家，盡快清埋d手尾啊。 可以就搞埋大龍鳳追擊TG問題～

真相係越辯越明 黎啦

有主塲攪手，可以幫手不可以喧賓。

千粒TG是問題，要解決

其實我覺得返中大二橋airdrop唔係唔得
但係一定要快閃 唔好再戀戰
真係唔好再打陣地戰喇
唔想手足之間再有咁多磨擦

講第三次

要傾係度傾，返去傾係鍾意聞毒氣？不了

拉

佢地好似清得7788

但TG問題 班POPO點會理你

星期六係會有中大學生返Campus
但唔會係你講嘅歸位
而係打掃校園做番清潔

經過一晚啲校外人嘅對罵
呢啲自己中大人執番得喇

根本原本個問題未解決下
同埋好多野未執番好嘅情況下
我唔想講話唔歡迎
但真係唔適合

中大係好多人喺裡面生活嘅家
唔係搞到爛哂臭哂
撤完就好似無野發生咁

呢個係 所以返去要做衛生先 搞左清潔係重點

但你唔打陣地 班POPO黎到又係無得塞
咁只會重覆星期一開始既事
其實POPO呢兩日都無搞中大 點解要自己散呢 可惜

我同你代表到D咩
你唔想返仲傾D咩
有心返去幫手既先講點改善啦

我地而家呢種三罷其實係同夾硬塞鐵塞機場係一樣，只係好多人理解，盡量就。
我覺得再塞會適得其反。唔反都唔會再有太多得益。

講到塞到條吐露港就罷撚哂工咁
你知唔知今日塞鐵塞得幾撚辛苦都阻唔到人返工
根本要三罷唔係話你落重人手霸兩條路就做到
咪撚係咁吐露港吐露港好撚煩
要霸咪掟哂啲垃圾落條路囉
洗唔洗住係入面咁on9
頭果日啲中大人話守中大係因為中大係佢地屋企
而啲狗既目標係要瓦解每間大學既勢力
根本你條吐露港就唔係春袋
暴大人既精神先係春袋
一日有手足係度
三罷都總有辦法做到
而唔係你on99咁住係入面比狗玩放置play

如果係咁 其實可以藉此清潔左再討論點做
清潔係一定要做 無論係邊個 有份入過黎既外人都係
我明白你所講既野 擔心俾騎劫等等
我覺得可以嘗試討論下

開工收工？咁似玩市民多過政府喎

你一定唔係住北區
無左吐露港全世界工都返唔到
就算返到 要去大欖出 最少2-3小時 仲唔夠成功?

老實講 不嬲塞路係阻晒全香港人
唔阻到你既塞黎做乜?

我主張係勇武休息兩星期 你有冇睇到我寫乜

山城有毒
退場正確

又休息兩星期!?

一日未解決之前啲問題
一日都唔讚成入返去佔領
留返比中大人解決啦

要返去清潔

佢地應該緊張過所有人
可能佢地星期一會返去呢
對中大手足有信心
俾啲時間佢地

全世界
你靜係塞到中大以上既北區人
有幾撚成功啊

係中大學生就自己決定番唔番，外人就請暫時唔好黎

尊重中大手足決定

老實講 你地依班人去中大個目的同 1112個晚個目的完全係兩回事 前者係守衛中大嘅心態 眾志成城

而家你地就純粹借人個場去做你地自己想做嘅事又唔理人地主人家嘅意見

Tg入面更加一言堂 塞鐵 三罷係要做 你地大可以聽朝去快閃 而無需要霸人個場 根本毫無根據同計劃 好唔令人聯想你地有咩企圖

利申1112外援

中大校長已經出晒聲明請外人暫時離開中大校園，麻煩請尊重

佢地就係話星期一返去
但...星期一真係返到去!?

今日爆左三點鐘記者會原來自篇自導自演
我真係擔心佢地就咁放棄算

咁就係要開花先塞晒咁多區囉...
一個吐露港塞三區仲唔夠

其實十八區開花be water都係popo嚟到都係無得塞㗎啦
同埋中大呢一役真係有啲2014嘅影子
又係一開始搞完你之後就唔搞你一排
係差在今次佢冇機會最後開我地一波
唔想再重蹈覆轍

非中大人要黎守護校園

再加上呢場運動冇大台
玩長期佔領真係踩鋼線

而家好多人仲開口埋口講condom
我都明白有校外人/無宿嘅中大同學要喺外面訓，我知佢地好辛苦

但今日搞串咗個party
宿舍係會關閉
而天氣亦會轉涼

所以幾乎必然好快留守嘅人又會不滿
因為問題拗左一日係無解決過

留守嘅人唔多，變相又好危險
留守嘅人多，目前又無共識點處理
清潔完一日，其實之後依然係無辦法維持到落去
簡單如垃圾/物資都搞唔掂

咁我主張係勇武停兩星期 唔洗解決，等佢地自己諗接唔接受到對方

沙田你都塞唔到要手足跳落路軌塞
比盡你咪塞到北區同大埔
見你地咁多人住係入面唔出黎幫手就躁底

唔俾你入中大範圍淨守係二橋 你塞唔塞到？

Good morning sir
你是哪位同志？

Goodbye sir

中大人各種原因走哂
然後就變成大條道理校外人去進駐
咁得意嘅？

我唔客氣直接問丫
而家我地係咪已經無棋
忽然間只得一件事可以做咁

我唔可以代表其他中大人
但係我自己就覺得
校外人目前請考慮其他地方

拉 定係呀蛇無借口入中大而家要搵

係咪得返中大比你地抗爭？
發生咁多事 乜都未解決
你地都比雙方冷靜下解決下
你一句話返就返？

點解？你係入面出黎唔知點解嫁咩？

popo好心急想入讀中大
參觀吓宿舍

仲駛問，佢穿煲啦

塞係因為自願三罷唔到，要夾硬黎，醒未啊！ 個d被罷工黎，所以長遠係搞工會，確保罷工唔會秋後算賬。大家個8成民意可以用罷工黎演繹。

又？ 你有休息過？

辛苦你地，希望你地盡快互相諒解

敵人春袋痛了無棋了

中大，大學站，吐露港春袋好痛

東鐵死，吐露港物流死，蝗無得嚟香港

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

間學校你架？
講到血管咁重要唔去佔吐露港公路同澤祥街？
都識講中大係私人地方唔比狗入
咁樣霸左個私人地方自己用同土匪有咩分別？
要霸就霸政府用地
正如你不合作都會搞水費搞差餉唔會搞港燈中電

起底！拉

返你老母